點解好似無咩香港人玩among us??

好好玩

岩岩DOWN左，好似幾有趣，搵兇手

有冇教學
玩左1,2鋪，淨係做下task之後就無端端投票

兇手殺人後有玩家發現屍體就會投票
或者好似有個有次數限制o既緊急投票

笑死 我task都睇唔明點做
覺得個搖桿好難操控

真係幾好玩，外國嗰邊而家勁紅

好簡單者 玩多幾次就明 係要記地方名

10個人 有1-3 個人做imposter
Crewmate贏嘅方法有2個
1） 做曬啲task
2) 投走曬啲imposter

Imposter 可以殺人同埋 sabotage ( lock 門/ oxygen/ reactor), cremate 如果無係指定時間內fix好個oxygen 同 reactor就會輸
當cremate同 imposter人數相等, imposter 就贏
隻game最緊要記住邊個去過邊個地方，同埋某啲task係fake唔到， 會睇到邊個扮做task (e.g garbage, med bay scan)

屌 係咪要玩NA SER先得
揀ASIA English 個個都唔係講英文

我覺得係

唔係圍內自己友大根本唔好玩
D街外人弱撚智,咩都未做就投票,9投

間唔中遇到幾個醒

發現係 asia 太多印尼人
一話咩色就投

連續4,5場我講曬證詞都照樣可以比d弱智仔粒聲5出投死我，要玩真係唔好街場玩